而家係咪地震緊？

住荃灣
15分鐘前開始聽到街有d好重既低音
唔知乜撚野黎
然後每野低音黎果陣都好似感受到極小震動

係咪有人跳樓？

粉嶺都feel到

仲未完 我想訓教呀